點解人要咁執著？

人真係一種好執著 好犯賤嘅生物
明明都冇人想理你 你都要咁在意
同自己講要撐住 永遠都保持住希望
但永遠希望越大 失望只會越大
Actions speak louder than words
我只係堅持做我自己想做嘅野
但好攰了
講完就算啦 反正冇人識我
繼續努力

人啊 真係好執著 不過可能只係我執著啦

就好似滔滔對食有一份執著咁

滔滔易fat

係字裏行間睇出你嘅心酸
巴打加油啊 有咩搵朋友傾下計啦

冇朋友

你幾時代表左人？

因為未識/不肯妥協

你可以代表既只有自己

只係未搵到個明白你既人者
你愈執著證明你其實做人本身有堅持者
唔通隨波逐流好咩
咁咪無左自己
之前有試過同朋友鬧交？

又冇同人鬧交喎

咁巴打你講緊你堅持緊既係d咩呀

雖然唔清楚樓主到底因爲咩而咁頽咁攰
但我都係
有時候抱住太多希望真係令自己好辛苦
個腦又逼住自己不停在意咁
不過樓主唔緊要ga
就算你身邊唔多朋友
又幾唔開心都好
呢到都有大把巴打係到
有咩同各位巴傾下呻下
都希望可以令樓主你唔好在咁頽啦

累了 就俾自己休息
我自己都係好執著既人
呢種人真係會好累⋯

唉

一齊努力

攰都要撐住嘅！

大家咁話！

咁似我嘅,，成日話要抱住希望，但見到佢有時冷淡冇咩反應真係好灰